如果開波前打8號風，今晚4:2個場有無得退錢？

如題，急問thx

有牙

應該擇日重賽

咁係咪重新買過

系